覺得咁ge女朋友點

有d女仔平時就好溫柔好乖好多野講
同你一齊，就會少少野蠻，會發脾氣，會好嗲好細路女好痴身
笨手笨腳，但認真mode ge時候可以幫你理性分析
你真係做錯野會幫你會提你，有時罵醒番你叫你唔好再做錯
好痴女，平時唔多笑，見到你係咁笑，見你笑會好幸福

對你好好，會買禮物會學下煮菜tum你
不過好易喊，喊好想你呵番

平時好少係有其他人ge時候喊

未一齊果陣會覺得好正 一齊耐左就會覺得佢好撚煩
耐左既意思係兩三個月

煩

理想，有呢個女朋友既真係三生有幸

好似幾正

始終無樣無身材

應該維持唔到落去

有呢種女朋友好幸福
行申:佢係我隔離望住我打

有無種俾人挾持住嘅感覺？

利申番先

用緊bf ac,我係佢gf.....

我都驚佢覺得我煩，我對住佢就好想扮bb,叫佢哥哥，平時我做開私補，個樣都係老師乖乖女樣

黑框+長長地頭髮咁

暗瘡肥婆都可以係乖乖女樣

bf 話我唔肥同埋話我身材ok.......

btw, 唔好out focus la.....講緊覺得咁ge女仔煩唔煩
關咩樣同肥唔肥........

out focus還好
in focus如果樣衰真係好易覺得煩

好in focus
同一樣野靚女做同豬扒做有唔同效果

就咁睇係理想女朋友

我同bf都處.....

再講多少少
同埋會覺得bf面紅好可愛
係咁讚bf好可愛好叻，總之好花痴
鍾意聞bf
少少m

大家都有第一次，可以第日比第一次大家
唔好咩?

其實問bf覺唔覺煩
佢又話少少啦
我話咁我唔咁痴
佢話唔好

之前未同佢一齊，同佢係fd
佢講佢ex d野
佢話佢想女朋友依賴佢

我e+依賴佢又驚佢覺得煩.......

其實佢口是心非?

bf,不如你見到自己個ac開左個唔係你開ge post,你入尼答......

再講多少少， bf唔鍾意我讚

但我同佢一齊因為真係覺得佢叻

咁都煩
點先叫唔煩又表現到係中意你 ？
比你扑完就行開 咁樣？

曾經有一個exactly係咁，但我就還份依賴佢，甚至唔信佢，令佢頂唔順

其實唔差，唔好太emotional 就更好

almost the perfection

折翼依個名
你bf幾歲 改個咁中二既名

曲線講到自己幾好幾可愛係做乜鳩

Agger

5p字多到呢

你地相處模式問其他人有咩用 人地點認為無用咖喎,你男朋友鐘意咪得

臭雞

樓主請好好珍惜

唔係5P底點會上黎連登開POST叫個男友開新AC覆佢咁撚MK

面對面講唔得咩

咁正 夢中情人

咁似我嘅

開得咁既post都覺你煩膠

好正 呢啲女朋友好岩我口味

簡直係我ideal
我相反覺得 好幸福

睇你打字都覺得煩

x2

好痴女已經正

依個真

咁唔怪得講到自己咁完美
扣返30% 就差唔多架喇

屌你5P字

x3

首先

易喊已經可以收皮

x2046

睇黎你覺得自己好完美

煩，自戀，將缺點當優點
自以為理性

唔中意你會唔會特登嗲你啦 仲要為左你特登學煮餸 生活上有難題又肯同你一齊分析 呢d女俾我我娶硬

無用㗎！
無樣無身材 始終會比人飛

豬西界

唔好阻住男朋友做自已野
唔好亂發脾氣
其實已經合格

btw, 現實係殘酷
冇樣冇身材真係幾好都會俾人飛

女仔有時間一定要學下點打扮

同埋係處就唔好咁易俾佢啦
好有機會一俾就玩完

自己講到自己咁好
煩閪程度應該加多50%就差不多啦我諗

不能同意更多

想嘔，自己講到自己咁，負面野都講到係得意野博人認同你

我個ex就係咁
少少野都發脾氣 港女格
但係其他人面前又扮到好溫柔好乖
熱戀期覺得佢咁樣都幾可愛呀
耐左之後覺得好撚煩
散左諗返起覺得好八婆

多謝大家回我.....
首先...我唔覺自己perfect....
5p字係打慣左,sor,

我講番先.....
而且我真係幾煩.....
好emotional
好敏感
咩都可以哭,試過一日哭幾次....
開心又哭,唔開心又哭,感動又哭.......
同埋係咁發bf 脾氣......因為個性敏感.......

至於我打出嚟口既野係我同佢真實相處.........
而話自己唔肥,係BF 講我,唔係我講自己

好Emotional

自戀其實少少啦.....
不過無將缺回當優點.....
我係想用一個第3者角度睇番自己........

會亂發脾氣,嘈文可能阻佢做野

我都話會敏感會發脾氣......
而且我講口既真係我有做口既.......
咁都叫講到自己咁好?

自問唔港女.....嘈完會同佢定番D規則
等大家明番大家想法.....
同埋人前有時乖唔係扮
而係只係因為驚人地見到你真實一面會唔理你
所以唔敢比真實一面其他人睇........

就好似你會同屋企發脾氣,好少對陌生人發脾氣

見到你打字都覺得煩

你發脾氣後面又話細路女
嘗試去淡化自己發脾氣呢樣野

如果你想以第三者角度去睇自己
我想講你係失敗

每個人都總會有自戀嘅地方
好正常
不過女人比較多啫

每個好撚野蠻嘅女仔都會話自己有少少野蠻

巴打我同你意見一致

耐左之後唔撚理我

整體幾正，係發脾氣個點如果太密會難頂d
姐係3日嗌一小場交，7日嗌一大場咁，不可理喻

Exact7ly

好撚煩....

呢個真，體驗緊.....

自編自導自演都係想你話你完美女朋友啫
男乜撚野朋友 明明成篇野都係你自己打

淨係痴身呢個point已經不了

咁你真係要改下
唔好講男女朋友，我普通朋友咁emotional我都頂唔順。

成日發脾氣已經不了
做緊野阻住哂不了
其他唔重要

咪臭係 隔住個mon都覺得你嘔心

見到個post 就知佢煩鳩

又易喊又要人氹都唔叫煩？

即刻執返劑

呢種明顯係做得老婆個種 其實好完美 同老母有d相似

好易喊真係好撚煩

有啲野其實可以係觀察入面睇到
唔係扮到唔介意其實好介意
口裡話鍾意你肥肥地
其實成日都睇ig 女神
口裡話唔介意收工陪你
但又一幅勁攰既樣對你然後話好眼訓
可以有時候借啲意問佢點睇你
當然唔係成日問啦
如果佢真係介意既
自然會同你講，想你改好
如果佢真係唔介意既
就相信佢唔介意啦， 相信佢既眼光

你再撚喊 我打撚死你呀 煩到閪咁
喊喊喊 喊乜春呀 仲細呀 解決到咩問題

喊一次比我屌你屎眼一次ok?
又可以一齊守處（好似係

D女人郁d就喊真係好撚煩

話正果啲應該冇拍過拖？
一日喊幾次
拍拖拍到要規則
唔好意思 我真係笑左出黎

睇你講野方式你唔係少少自戀
係極度自戀 極度自以為事
自我感覺良好到睇唔到自己有錯
要人去遷就你

講到咁好
都估到係女方開
條條女個格臭
都講到自己幾好幾好架啦

真相 我個ex就係咁

理撚得你咩原因，成日喊已經唔掂，一日喊幾次少少事仲要人氹，仲細咩？文字上已經feel到樓主真人勁。
斷估你BF有日心情唔好唔想氹就會搵藉口發脾氣。

完全係我女朋友嚟
利申:一齊就4年

成日喊同無理取鬧真係
幾靚都係假

呢種女朋友幾好

我叫我bf 打篇文幫我平反....,,

Sosad.....得見面逼佢打先

我係想問，會唔會太似你呀媽
因為我都覺得我似佢呀媽多d.......

你會唔會想佢改

咁都叫講到自然好.....
都話emotional同敏感

唔係日日.....
講緊最癲個次
唔係話拍拖要規則
係話嘈完會大家溝通番
例如唔可以一嘈就講分手個類
同講番有咩係對方做左同講左令我唔開心
我唔係睇唔到自己有2錯
不過多謝你意見

睇下你 幾煩

我女朋友都係咁 我越黎越愛佢

同埋會係咁打千字文比佢
我都話我煩
佢都話煩膠
我係想問其他人會回3睇e類女仔

都話唔係日日.....

樓主算啦 唔知點解隔左mon都feel到你邊類女朋友

樓主 咪癲啦

咪癲啦
男人嚟㗎
你真係feel到佢係邊類女朋友

開post出篇咁既文，都係想搏人讚賞你姐
人地話你唔好，就話要平反
on撚9

樓主其實你係咪有情緒問題
見你好似無時無刻都會感到不安同焦慮咁

擺低塊腐皮先

我指ge平反係指我真係有bf....
樓上講到我好似ff 有個bf咁......

ps.....真心借bf ac.....
bf叫我唔好開膠 post整臭佢個朵

今次gg了

下?

樓主扮得真心似
唔阻你慢慢玩

*3

......,

點解去到邊都比人當假膠

寧願當我假膠ge人留tg,比證據你睇

不過唔可以爆我出黎

英雄所見略同
煩到我懷疑係假膠

比啲千字文例子，幫你分析下煩唔煩膠

sor lo
係太長?語氣問題?

都話無將缺點當優點
我好同唔好都有講，點解咁都話我只係講好

tg:happytogetherr

就咁睇你打字都feel到煩

認真

係咪講緊我
點解有小小似我 除左成日喊之外

不如做個fd,sis?
留tg

樓主快啲搵我

俾人講兩講就扯火
我信你係女人

痴女

你知唔知痴女點解

我feel到樓主仲煩撚過我女朋友
雖則佢都係呢類人

原來double r
我add左happytogether

好煩
你可唔可以唔好係咁打「......」
係又打 唔係又係
睇到真係覺得好煩
完全認同上面巴打講嘅
極度自戀 自以為好理性
仲有 人地唔信咪由得人地唔信
點解要留tg 然後你去俾證據人睇證明你唔係假膠先
理撚得人信唔信
啲人意見都俾咗 係覺得你好撚煩架啦

比你都嬲啦
無端端話我ff自己有bf
又話係假膠.....

唔我唔回lor

唔好，我好理性，有證據就得

人地點講真係咁重要？

笑死 樓豬證據呢

連登d人係咁架啦 有個句講個句 網絡世界唔洗說話有保留 不過我覺得樓主係好女友黎既 覺唔覺煩就真係要睇你條仔咩性格 同埋似佢老母仲好 佢習慣左 變相你成為左佢無可取替既存在 同親人無異

你玩撚哂啦

真心想問 紅字喺樓主男朋友講 定喺你自己覺得？
同埋會買禮物&學下煮餸氹對方依啲唔係好基本好普通架咋咩 咁就叫對對方好好？

最想講嘅喺，依家你同你男朋友拍拖定同我地拍拖？
有咩好問？你都問咗你男朋友 佢話唔介意 你仲上嚟問咩
我地話你煩就=你男朋友覺得你煩？
你最應該在意嘅喺男朋友嘅想法 而唔係我地

樓主開post意義不明 我淨喺覺得你開post想人地覺得你喺一個好嘅女朋友。

那有女 你老母

我開p ost係想用第3者角落睇自己
你地要證據可以留tg
但又叫我唔駛證明自己
即係想我點

咁你要證據就留tg

有必要出證據比陌生人睇自己係女朋友嗎？ 不要在乎別人想法

咁即係點

唔比又比人講，比又比人講

好係我bf咁講，後面係我做ge野